[突發］亞特蘭六名警員被控嚴重傷害他人身體

星期六發生
星期日有兩名被炒
星期二就就控

雖然示威者要求改革警隊既訴求仍未達到
但至少可以降溫

手足

冇用
CNN唔報 Reddit唔講
做左等於無做

更正：六名警員被控不同既罪

Breaking news 呀

全世畀真係得香港政府會養狗養到比隻狗管返轉頭 on99

界

搞清楚
狗係維穩工具
城管啊國安啊 割乜撚野

民選同非民選既分別

但問題唔解決，升溫嘅野繼續發生

唔關維唔維穩事囉
有冇睇過mr pickle

好過垃圾港府，乜都唔做，由警暴作大。

就係做左野 警察先會越黎越惡

香港人：覺得美國警察好慘 美國人暴動畫面咁唔好睇民意逆轉了

再告落去好快到警察出黎示威 明明你地落ORDER我地跟住做

都唔係
軍政府好多第三世界都係咁

香港政府就淨係掛住奶共

亞特蘭市長係黑人女人民主黨

點解美警比人咁告法都仲有士氣做野